====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Des haies remplacent les clôtures , des parterres de fleurs succèdent aux planches des potagers abandonnés , des vergers ornementaux et des prairies fleuries remplacent les friches .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

